人生對你嘅意義係咩？

夜晚可以瞓得著 朝早可以早起身

做人=受苦

生存

問殷海光

無意義......都唔知生存做咩撚

只有少數人既生命係有意義，其他人只能做權貴奴隸，成就其他人生命活得精彩

好真實